【JYP】點睇ITZY個原始成員名單 ಠ_ಠ？

🤔🤔🤔

地政處就元朗中資銀行 僭建圍板非法佔用土地發出清拆令

哇好正 但冇左yuna==

好彩無白頭佬

Er...

Somi唔好色咩._.?

狛頭狫老鼠屎嚟

黑夠我X1未？(╯‵□′)╯︵┻━┻

我無反x1
係反某啲空降成員+篤眼篤鼻嘅成員姐

下唯毒==

我純欣賞冇色情成份

走LIA

原ITZY vs 真ITZY 🤔🤔🤔

她唔好？🤔

Somi同lia換啦

宇碩邊忽篤眼篤鼻==?

似女人

LIA不好咩？🤔

層主好高汁！！！

Lia換埋yuna就完美

您地黑得有少少過分...

明明討論緊JYP大勢女團😧🤭

典解愚樂台手足都5中2 LIA ge？...🥺

我幫你清理門戶

他們=黑警咁失去理性亂咁黑X1...

收嗲啦

無亂黑 理性分析

下==

我鐘意阿...

喪B有團愛❤️

你收番我係牙尷分身呢句statement先

我無講錯

哇好能hurt....😭

白頭佬 屌你老母

彩鈴lia 是但一個換somi就差唔多

somi=itzy巨乳擔當

Lia好正wo

係都踢走彩鈴啦

我揀lia
.
.
.
.
.
.
走

不過其實而家既itzy已經好好
somi solo算啦

如果留真 somi 禮志 yuna四個組團應該超正⋯

左下嗰件換返yuna入去就正

系❤️

個個都咁搶 100%爭崩頭